而家啲女人好有機心

想講自己大波就講啦 扮咩啫

followed

都唔同款

你話無用pad都唔撚信

其實本身都已經好撚大，仲要加pad
咩心態

屌 佢果張同肥婆合照仲撚有機心

over左就唔好睇

其實係

負評我個位都on9

睇下佢手臂個比例先啦

其實佢係細波嗰個

自己去睇下人ig先講

希望係真波啦

我覺得偏假 全身上下都唔太自然
雖然比我屌都會樂意屌，但絕對唔係非屌不可

我都只係想講個波波over左

廢事俾巴打話我有得屌唔屌呀